其實當初邊個咁on9話打大學

講真邊個咁on9打大學 盧痿聰定鄧傻強
打大學對啲政府同狗隊有咩好處
明知全世界都唔會接受攻打大學
近排國際線可以咁有進展 其中一個主因就係攻打大學呢單野

強仔

肯定個懵炳強啦陽萎蔥等退休就有份

岩岩係愛丁堡聽到日本而家開始討論香港議題其中一個原因就係中大理大嘅事

似係傻強

傻強啦
新官上任嘛
一網成擒左未

9 成係強仔
一貪功
二推佢呀頭去死
三自己上位領功

坐正之後再無向上爬既目標
然後自己變撚左傻強

邊個都唔緊要啦
總之係on9仔